英超power ranking，排係朴智星後面既亞洲第二孫興慜升上第一位

Premier League Power Rankings: Tottenham's Heung-Min Son top
Liverpool, Everton and Spurs all have two players each in top 10, including Sadio Mane, Mohamed Salah, Dominic Calvert-Lewin, James Rodriguez and Harry Kane

Sky Sports and Budweiser, official partner of the Premier League and King of Beers, have teamed up to bring you the weekly Power Rankings.

Tottenham forward Heung-Min Son soared to the form chart summit after his four-goal haul during the 5-2 win at Southampton - all assisted by Harry Kane (No 8), who also got off the mark with eight minutes left on the clock.

Everton capitalised on Kieran Gibbs' red card in first-half stoppage time to beat West Brom 5-2, with Dominic Calvert-Lewin (No 2) scoring a hat-trick and James Rodriguez (No 4) hitting the Toffees ahead just before the break with a delicious strike.

Merseyside rivals Liverpool also took advantage of playing against 10 men to beat Chelsea 2-0 at Stamford Bridge, thanks to a match-winning double from Sadio Mane (No 3) - who leapfrogged team-mate Mohamed Salah (No 7) in the chart.

Crystal Palace rocked Manchester United in a 3-1 win at Old Trafford, with Wilfried Zaha (No 6) making it three goals in two games after converting a penalty and netting a second five minutes from time as United pushed for a leveller.

Helder Costa (No 9) netted twice as Leeds continued to impress on the eye in a 4-3 win over fellow newly-promoted Fulham, while Dennis Praet (No 10) scored the pick of the goals as Leicester shored up top spot in a 4-2 win against Burnley.